其實係咪應該唔好再專注遊行咁多？

根本遊行就係比狗有機會set個籠嚟捉人，尤其是有不反，就係狗certify 依個籠set到掂曬，最好多啲人入籠。

小弟建議用多啲其他出其不意嘅方法

btw, hi, mon post狗

停止一切遊行陣地戰
快閃突擊開花 hit and run

自推

開花=無和理非=無人
遊行=預約被捕

開花唔一定要勇武，前排都有和理shop

其實邊次活動冇人被拉，只係想提高安全度

遊行動集會係最易比人參與的野

推

我知，但係性價比唔夠高，太易比狗周

和理非應該唔係淨係得遊行

同埋要了解到最終目標係咩。

攬炒？驅蝗？定咩

同一目標可以有唔同達成嘅方法

遊行一定要繼續，尤其農曆年前後！經濟攬炒，黃色經濟圈，國際陣線都要繼續！

遊行當然唔好放棄,但每個人都要醒少少.
*零裝備,零工具
*大隊已經唔安全 (狗仲多過人,唔死就奇), 小隊,低調D
*合法遊行期間，就無謂偏離遊行路線，做乜要俾藉口黑警拉人呢?

我覺得遊行用嚟聲東擊西係ok